Работа в принципе легкая была. Были проблемы с Dispose, но после просмотра нескольких туториалов стало понятнее. и да , я не среализовал Main
. Прошу как нибудь разобрать этот дз на вебинаре, или даже на уроке. Очень интересное задание было. Прошу побольше таких задач, ведь с этим можно напрягать все мышцы мозга))))